[官警黑合奏] 利物浦 對 士砵亭1

開po快過黑警到現場少少

終於有po

諗住開po唔識sporting fc既中文

警察唔記得睇錶 唔合到時時間
我唔記得睇賽程 下一次係邊隊

閪維爾同元朗班白衫暴徒有咩分別？
高普到依家仲未撚贏過佢地

diu 我都係上網搵返個中文

我諗左一陣 打 葡超 士
先搵到

其實打警察同掟𥖁可以點完美反擊
成日俾老豆單打

收山腳cls 垃圾

fsg收購 慢過警察

樓豬開po 慢過我阿婆行路

青好搶口啵

奶西收工未

咪講警察郁手先
再問佢支唔支持條條例
佢支持就講返條條例壞處
佢反對 = 問佢唔升級可以點？唔通返屋企祈禱？
總之兜返去起因就得，然後賴政府

如果佢純屬覺得係搞亂緊個社會，就講社會安定嗰時民生一樣差 = 通脹，人工低，樓價高，醫療資源負荷過重 ...

通常我講埋呢啲，屋企人就冇聲出，因為實中一樣

最後召集 有無勇武派24號戴口號沖落場

同人互屌要知對方重視乜先
唔係一條form就贏得晒所有人
例如我同啲重視學識自稱讀書人嘅親戚屌
我就屌佢心裡面冇天秤去分是非黑白一味信晒權貴啲講法自己冇思考能力枉為讀書人
屌到佢之後聲都冇出過

起碼將d淺藍拉去中立
中立拉去黃先

Thx ching

已經諗到點反駁
陣間食飯準備大戰

加油
練囗才

廢中性格太淋係依啲位就表現曬出黎
比著摩佬施蒙尼一定屌撚死條友同盧柏迪古
佢竟然一句聲都冇出
要軒隊vvd完場自己走去屌鳩條友

一陣我夜D返去都會問阿媽,
做咩人人都咁驚黑社會打到黎,好人好姐怕咩
定係你都認警察唔做野?

等佢話黑社會點同,黑社會無性個時咩人都打
我就會話,其實共產黨都係,咩人都拉

727血洗元朗

冷靜啦

依加係觀塘收工
上左268c番元朗
唔知會唔會真係開拖呢

去送死冇謂

岩岩到屋企

一，兩條村係基本盤

勸大家睇定d先

我驚我利拎咗英超都未開打

屌你老母友賽都收山腳 手球隊有幾撚癲呀屌你老母

仆街 啱啱走

其實而家係點
咩風都冇

係奶西有得屌肥婆都未打

唔好咁，最好日日吹話打
啲藥房佬到時可能真打

啱啱翻到屋企

唔加密啦
識退休差佬
佢話到依家未交人比警方 感覺幾怪
以往要拎幾個交頭可以好快手
今次明顯唔同

大家唔好置自己係完全危及安全既地方

黑社會打交復桌先 定 利物浦買人先

結論= 一樣唔會發生

巴打都好似住朗屏
番左屋企未

結果係利物浦打架先

往死裡打！

無事啦
係周街鋪頭收晒冇野食賣

利有邊個似打手

沙短

大是大非前唔好提肥婆

好撚肚餓 又無外賣叫

聽聞朗屏得間平台燒味有開
食過一次好撚難食
但係1點就買晒
收左工

老虎

個間真係狗也不屌
我冇行上去睇m記/大快活有冇開
我知得返ok有開咋

TeamShaq

TeamHendo

黑社會自己大手入貨
之後出面話唔再搞事
樓價起一倍
發達啦

好撚嬲 今個禮拜一定要入去踩佢地場

你痴線架
等傾好星期六定日去
一定go

要幾多人先夠鏟平一條村

衝動累事

而家就係要守護人命

睇黎有人禁停左

講真好鬼嬲

住緊村屋，非原居民，全家黃絲
之前屋企人仲想賣屋搬走
依家咁冇人肯買了

其實我覺得唔應該搞牛屎佬住
唔應該俾政府警察有喘息空間
我都好撚憎牛屎佬
但我怕唔快啲搞掂個政府
以後就打唔低佢
所以我可以忍元朗
不過無論如何都會參加夢遊

廢撚到
琴晚唔係好撚威架咩

今日嬲到痴左線
唔鏟平可以點

拆祠堂?

點忍元朗呀
啲人屋企都唔敢翻呀

講緊邊個

本身就唔可信
兩邊打大交會同你約時間?

用人命守護人
知唔知自己講乜?
可唔可以諗過先講

大不了足不出戶
依單野唔理內幕咩事
一定唔尋常

以狗一貫做法
要拎人帶差有幾難
今次完全冇呀
有冇諗過複雜成點

求下你地聽下人勸

Sor好似太左膠

仲未打

你做乜撚

有鬼用咩
同係網上屌人老母一樣

對圍村人黎講應該好緊要
但好似會累到無辜

而家元朗人屋企都唔敢返呀
仲夢遊

擔心你地安全

其實唔通點
好多人真係唔敢翻元朗
要避幾耐？

一啲都唔緊要 啲鄉事派開到聲話 有錢拆祠堂都得

大不了足不出戶 你係元朗撚咩 憑咩咁講

我純粹想講拆祠堂係無用
要打就捉啲白衫黎打

根本呢件事同勇武抗爭唔係一回事
而家係身邊嘅人有家歸不得
係好實際呢一刻非常迫切嘅問題

Agger
利申今日出唔到門口

我都諗得太離地
要幫手我一定出嚟

佢地淆青點算

但而家無錢仲要落你面點同

咪好似佢地圍元朗撚咁
元朗人有家歸不得 但佢地咪一樣係元朗撚
夠膽咪唔好出門口囉
啲臭狗再唔拉人 難保真係會啲義士入去佔領元朗

好啦
我收聲

琴日都無人信啦
日光日白唔搞住姐

而家打緊仗 仲講落唔落面
反正都決定要制裁佢地 拆祠堂實在係太不痛不癢
你自己接唔接受到先

麻煩大家點都要買飛去睇曼城果場
當出一分力希望外國知道
如果大球場坐唔爆會好柒
但坐爆 幾萬人戴晒口罩就好墟冚

如果你咁諗既話 咁下次遊行夢遊果啲你唔駛預元朗撚啦
佢地都出唔到門口 出到門口果啲又返唔到屋企 佢地捕哂係車站見人就打

迷信角度未必咁睇

尋日下晝睇到佢地誓師大會
諗住係打卡活動only......

支持你去拆
落佢地面！

心聲

我意思係純搞鄉黑係要咁
但其實我更痛恨元朗個班黑警

我冇野講

元朗邊有黑警
住咁多年都未見過佢地巡邏

鄉黑都係收錢
焦點標的一定要係政府

所以要夠多人去元朗
夠多人你淆西咩
你多佢一百倍人點會唔夠打呀
有屋企翻係一個非常基本嘅需求
元朗人連最基本嘅人身安全都顧唔到呀
你搞清楚個priorities先啦

但唔救返啲元朗撚 你預會少一班同路人啦
起馬而家佢地次次捕係西鐵站咁玩 下次我唔敢出黎啦

佢又唔係元朗人緊係口響
講到啲人去元朗就無人理5大咁

有呀,我今日先見佢地巡邏
淨係係元朗警署出面巡
我拖狗散步都遠過佢

依家好似國定殺戮日咁 全部人返室內避
出面啲人點打點殺都唔會有事

仲唔到呢d都可以分化
點解要講到咁呢
同兄弟爬山一樣道理
你可以對準槍頭向政府
但冇理由阻止人入元朗
而家元朗示威者比人搞呀 搞到連街坊都唔敢出街
咁都唔還拖以後仲有人夠膽出黎行？
唔係話要好似黑社會咁哈哈霸霸
只係想人知郁示威者係要負上代價
香港人唔係任人欺侮

都係個句 個人認為兩邊都要搞
元朗呢邊 有心理準備既 冇理由阻止

當然 你可以唔同意我 但請唔好因為咁而開始分化

今日是咪收工無人搭西鐵
大欖轉車站多人到

其實九巴咪又係新鴻基嘅

呢個好簡單既道理
唔使住元朗都明架
想像下自己冇屋企番
然後其他人同你講:WFC?
然後冇撚理過你就要求你繼續幫佢打江山
點講都唔make sense
有咁難理解咩

始終都係黨魁最明白我

真
搞政府還搞政府
元朗呢單唔理完全講唔過去

唉,我老母頭先話想係屯門返黎都話無的士

而家咁多app call的
係街真係好難截

元朗大致平靜
係雲多左少少

唔知聽日點

冇人分化
都係擔心大家安全

Ranka會戰勝歸來

Logic failed

【曼城訪港】新華社怒斥曼城訪華只為錢：傲慢和不尊重！

連鏝都比黑社會屌

係2米3既巨人面前 vvd都變小矮人

叻呀

勁
勵害了, 黑社會

達哥終於爆seed出聲

外國啲出名足球page好似433依啲應該會post
到時反應就大了

達哥個新post

抵啦

班達狗粉仲未死哂

【#轉會sportslight】

《隊報》記者Bilel Ghazi確認，里昂（#olympiquelyonnais）中場費基亞（Nabil Fekir）將會以2000萬歐元（外加1000萬歐元花紅）及20%售後分成，轉會西甲球會貝迪斯（#realbetis）。

#體嘢

2000萬歐

笑撚左
細個果陣勸過佢要多d留意政治
結果仲係咁敏感度不足

又黎紅衛兵論
on9夠未
我前排講左幾句日撚日比D達粉追撚住黎咬添啦
你唔叫下班達狗粉focus番落件事到

貝迪斯

咁都關新華社事...

痴線

屌拿聲咁都唔買

連自己衰咩都唔知
佢真係冇得救

睇完呢份聲明真係up乜鳩
仲有佢cap果啲pm好多都有禮貌無咩攻擊性
被害妄想咩

岩岩睇番下晝個記者會
利君雅對果兩條仆街追住黎問
問到口啞啞
都仲係錄音機

真香港人不分種族

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？

都係果句 612 射完學生仲唔TAKE SIDE 講句一直關注 已經露哂底

有d真心勸佢都cap
cap牙路nben破撲吧都算

應該cap 更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

迖狗真係柒撚仆街
而家出黎咁講有咩用

講都算
唔係天祐安全 唔係share資訊 係屌鳩人

好撚7

達仔好慘慘豬

其實每個人都有佢自己睇法同表唔表達

不過以前就係食正條水咩都講
家下就笠水咩都唔表態

唔話你撐警都話你變得咁冷漠啦

發難又係難睇左
屌黑驚講下平安咪算

我睇完都唔知想點
仲有少少尷尬

咁撚樣叫網絡欺凌真係好撚好笑

上波台有助鍛鍊EQ

724 有飛無飛都好 大球場見

追左達哥真係六七年
我都講 你係學你講咁撚醒目識作為公眾人物唔好咁多言既話
612個po 我都唔知你出來做物鳩
自殺個po 我都唔知你出來做物鳩

一定係跛
好彩無要

睇完謝曬皮個ig
我極度懷疑我一直高估左班警犬既智商

69之前個星期已經露哂底

警黑合作到咁樣都叫誓不兩立

咁利物浦拎冠軍,曼聯呢個宿敵應該恭喜佢添喎

they connected

認真, DR1開始追
真係好失望, 根本就係是但HEA句就算

開始睇波之後我EQ高左好多
見到on9仔心入面就會諗「49000尼 49000尼 呢啲49000既邏輯尼」

就會無野

咩事呀你

Sleeping dogs開始追 上年開始無睇
佢應該係近十年最代表到利慾薰心呢個詞嘅香港公眾人物
心已死

本身已兩年睇到佢hea 做都算
好明顯睇得出佢都開始攰
612 個po 之前我都屌連登仔搞事
但果個po 之後我完全唔會企佢果邊

慘你老母
就咁睇都feel到佢以前有幾假

睇左5-6年 而家unfollow左就算
集中返去光復元朗同上環開槍兩單野
無謂花精神落佢度

其實佢呢篇聲明反而同我對佢既認知好match
反而之後高登d打手好盲粉好話佢好斯文脾氣好紳士真係嚇左一大跳

Sor Off topic下
Fekir去左畢迪斯

飛基亞去貝迪斯

confirmed？

咁應該真係伏野
利走得漏 無理由全世界走漏

樂觀D諗
冇消息就係好消息

平時睇佢直播都知佢忍得好辛苦

對fekir都冇期望架啦

全力哭求古仔回家

FSG又然, 你班FANS收皮啦

FSG FSG FSG

當小丑唔識引你笑
仲睇黎做咩

Bruno去左六弟未

下場係咪要對佢

大人大姐話自己唔講粗口
不嬲都覺得好荒謬
通常話自己唔講粗口d人內心都好黑暗

Teresa

又黎

又打冷震

以前識d耶撚話自己唔講粗口
話自己心裡面講
心諗屌你咪一鳩樣
虛撚偽到

有無人一直無看達哥
開youtube都係聽政治類頻道比較多

除左罷明針對藍絲的
D100，城寨，黃毓民，吳志森，蕭若元， 本土台 果班好多都看(聽)
(有一期會聽埋堆支國政評人)

下post名 teresa討論區

之前係中大有個師兄係超級耶撚
好撚斯文果種 但後尾先知佢係應林仔
應林=中大爛仔到而家都唔係好明咩組合黎

大把呢d耶撚
講粗口扑野呢d小事就嘈
社會唔公義就縮撚到入老母個西度

果個師兄對住我地係好斯文有禮
屋企又有啲錢 我係女都想幫佢含
但去到mphil好似成個gene expression唔同左咁

一路都冇睇過x2
係有次有個frd send段片黎叫我睇我先知佢個朵改左叫達哥

睇過一兩次
真心覺得佢把聲好撚難聽

叫咩名

btw 應林分東wing西wing
東wing玩西wing摺

見大家反晒佢先咁講
我一路對佢印象係覺得佢戇鳩仔黎講野柒下柒下
又成日吹水吹到好大擺明一聽就知係假
前幾年我真係唔理解點解咁多人捧

有個讀書識女仔係耶撚, 宜家仲係飲飲食食

仲未冷靜到

應該東 見佢年年去千人宴

抱抱
你有我地

Fekir個樣 唔開心到

仲話唔打J
假到

同呢度個個話自己小妹一樣

其實真係唔明點解要針對達哥

但直播盡量唔講粗口我又唔覺得有咩錯
始終好多後生睇
從來粗口唔係問題 問題只係係幾時講

冇針對
你多人睇就多人鬧
有幾難理解

痴撚左線了

唔講唔係問題
提住自己唔講先係問題
再引申，同filter同代名詞其實只係虛偽同自我審查

離開一陣新聞，J多次歐聯放鬆吓

傻撚左？
一有心情想分散下注意力就見到d咁既野

連續2季英超神射手、雙料英格蘭足球先生、歐聯決賽入波捧盃功臣，利物浦要留穆罕默德沙拿，的確係正常不過。沙拿被廣泛認為係紅軍王牌，而利物浦認為留住現時陣容，比用天價買新球星更重要，故傳出會方提前同沙拿傾新約，將佢周薪由20萬鎊加到43萬鎊簽5年，成張約總值1.12億鎊！

沙拿上季以22球，同隊友沙迪奧文尼同阿仙奴奧巴美揚，齊封英超神射手，而且加盟後又屢破球會入球紀錄，如果紅軍想挑戰曼城英超霸權，務必要留住沙拿。英國《太陽報》報道，雖然沙拿上個夏天先同紅軍續約，並留到2023年，但為免遭到頂級球會搶人，紅軍遂主動改善合約條件，並希望呢名「埃及國王」可以簽到2024年。

周薪43萬鎊絕對屬英超頂薪，有傳迪基亞同曼聯為合約周旋幾年，都係要求曼聯加到約35萬鎊周薪左右，故呢個價真係好吸引，相信沙拿唔會拒絕。

咁都唔叫針對
一開始得班波台假膠抽水
抽下抽下 成班一齊抽 為鬧而鬧

唔係講笑, 我O岩O岩J左一次

唔信

你指出鬧嘅有邊part有問題先話人為鬧而鬧啦
根本大把人本身睇唔過眼

Quote The S*ns

Topic ends

FF啦 外國都無乜人傳

salah 43m週薪
咁mane 都至少50mm先掂

我驚轉個頭又出事

the sun
sor自膠
嬲嬲地見唔到

屌
又話打

呢個真
但我覺得佢地加vvd ab起碼要25

唔使再討論喇
The S*ns講利記料100%鳩作
想知邊個用嚟做source出新聞
去佢page屌柒佢

打撚左成日都唔見人
比人搞自己個女人都唔出聲, 咁撚廢

今日單嘢 = 垃圾利買人

得個講字

即係咁
你唔係睇佢做直播就唔會在意佢係乜水 更加wfc佢講乜
一路睇又要一路鬧 我真係唔明

430k下話

就係好多人有睇過或者keep住睇
講真香港年輕人真係好多睇過佢
唔多唔少受佢影響過

佢當年上位都係因為政治嘢（雞蛋高牆）
啲人覺得佢真得嚟有良知有義氣

而家要返大陸搵錢就大是大非都唔提
擦邊球都唔打
見人大J勇武反共多咁多fans
自己個朵又臭哂先嚟發脾氣

最撚仆街嘅係成個元朗都唔開門做生意
屎都無得食

17

好遙遠

無辦法啦,
警察一日唔拉晒班恐怖份子,元朗都唔安全

警察拉？拿度識講笑喎

新聞話「拉」咗4個
有晒片個個唔戴口罩出晒樣，有心拉嘅點會得4個

但如果唔出聲就要被起底搞家人 就唔多認同做法
利伸 以前有睇佢打人中

2335，廣源有人從16樓跳下，上左白車。相信係剛剛沙田失蹤既戰友。#現場情況

屌

下又一個？

應林東邪西毒 佢係毒個邊都唔出奇

黨魁唔好嬲

大組長黎
應該唔係毒果邊

未fact check
但頭先有人cap過有手足fb自殺留言
同時佢係住廣源

應林出大組長？

睇住朋友屋企都唔敢翻點樣唔嬲
仲要唔知可以點幫佢地

唉
呢幾日d野應該要慶過火屎至係
做乜野要做傻事
希望唔係真

其實唔出奇
今朝起身感覺真係好絕望

元朗個日 真係好撚好撚想拆左元朗狗屋佢
反正都冇撚用

點拆

廠商會出聲

你唔熟元朗唔怪你,你緊係唔知元朗開片,係無警察理,講緊係平時
因為佢地試過理,之後比人圍狗屋

算唔算炮打司令部

要求用撤回字眼
要求成立獨立調查委員會(兩邊都調查)
要求官員問我責

你睇下屯元天荃灣今日3點幾已經戒鹽呀
真係唔洗做生意咩

元朗狗鬥就係狗屋隔離

老老實實

無雙普選 其實成立乜乜物物 點點點 都無義意 換個人照樣可以秋後算帳

樓主好靚仔

你指總商會?

傳左成日 都唔知真定假

有AC請推

曼個場仲有冇飛
見到泡妹係疤po吹雞

佢到底係幾多家性奴

Small o la

借自己張床俾佢地訓

韓妹係利淨係迷沙拿
應該仲反軒

仲有taa

美琴B買張飛比我

請推

城塞x2 有時聽佢地爆粗屌7婆幾好笑

我唔會悲傷
因為為垃圾政府獻牲是不值得和錯誤

借左比親戚了
自己訓廳

其實風頭火勢避吓冇壞
但大家唔好因為咁而驚到唔敢出（元朗另計）
一定要繼續坑爭

費基亞 去左貝迪斯
估唔到完全.. 仲要只係20+10m
點解唔搶...

住元朗嘅各位小心

因為我地得20m
買完vdb 唔夠20m

元朗今晚好似好靜 但無人搞事

利子們出去幫手推下36槍po同美國記者po啦
就頂唔順
開得散都算 比元朗洗走曬

都係
唔怕一萬只怕萬一

呢個唔是勇唔勇武淆唔淆底問題
暫避其鋒係好合理

夜晚10點係荃灣收工 都無好似放風咁講到周街打人
但下午掃何妖辦事處就真係人多

所以我話避冇壞
但唔好比恐慌主導咗你嘅情緒
由其not even close to新界嗰啲

荃灣應該唔會有事
係驚大西北

好似切爾諾貝爾

公海啲謾罵post多撚到
唔係話自己關心義士就奉旨屌鳩人唔使本

仲開既店舖真係黑底
屯元天 真係好惡搞
太多陀地黑勢力
而家真係明黑鳩你 誰大誰惡誰正確
打撚死你都無人可憐 無得追究
而家真係癲到咁樣 沒有最癲只有更癲

男神唔好有事

Fekir 20m去貝迪斯

Here’s today’s recap of all the Liverpool transfer gossip:

WILFRED ZAHA:
• Sky Sports reporter Kaveh Solhekol claims Crystal Palace would prefer to sell the winger to Liverpool, Manchester City or another side in the Champions League as opposed to Arsenal.
• Jürgen Klopp has shown no interest in signing the Ivory Coast international thus far, and despite possible preferential treatment, that stance is unlikely to change.

MARCO REUS:
• This is a blast from the past isn’t it!
• Don Balon, the mother of all unreliable sources, has claimed Klopp is keen on a reunion with Marco Reus this summer.
• Not much analysis to do here. There isn’t an ounce of truth to this.

REINIER:
• Liverpool are monitoring developments with Brazilian teenager Reinier according to the Daily Mail.
• The 17-year-old Flamengo sensation is said to be one of the country’s emerging talents despite the fact he would not be allowed to leave until he turned 18 in January.
• Would like to see a more reliable source report this until I believe anything.

NABIL FEKIR:
• A year on from his failed move to Anfield, Fekir has joined Real Betis.
• His price has fallen by €40m since his failed Liverpool medical.
• Saying Liverpool dodged a bullet with Fekir would be a bit ignorant - if the transfer went through at LFC there’s every chance he would have succeeded.
• But what is for sure is that Nabil’s career trajectory has been on the downslope ever since that crushing day at Melwood. Have to feel for the guy. 🔴 #LFC

FSG成功害左佢

夜晚成個元朗得circle k有開

邊間

大馬路個幾間

光華，冬菇亭果頭平時夜晚好多蝻喺街頭飲酒遊蕩已經覺得唔太安全
依家咁

玻璃腳 仲嫌唔夠多玻璃人咩

係都搶大力神 Bruno pepe 啦

上季踢好足下喎

FSG真係搶先得架

屌我唔撚明
點解一定要英雄化前線呢個概念
係咁笑鳩人撤退當be water
屌而家係每一次都鳩留
個劇本一撚定係前線留完覺得被背叛冇人cover佢地
我唔撚明
根本好撚多人唔明你打乜鳩
你又冇戰術
又打唔中
一味係咁嗌唔退得唔退得
你預咗死唔代表你唔使用個腦㗎
我全日都搵緊上環手足嘅消息
但我真係覺得班前線由一開頭就冇諗住走呢件事真係好不智

agger

傷左幾次啦

lennon咁

貝迪斯?

係 慘到 希望佢打返起 上季沉到

而家好多人去元朗諗住和理非
同黑社會和理非係咩玩法

警黑合作！
光復香港！
時代革命！

好眼訓好想罷工

係 但最後都係死死氣返工

Bb

日日都想罷工

港奴

ot撚仲犯賤

同黑社會打會比差佬話毆鬥

之後唔會起訴黑社會

生活逼人

it9最犯賤

dllm

講真入到去
黑警都唔會保/保到你

入就入 起碼戴頂頭盔+口罩

唉

帶定pad入去戴手臂

同意
玩完支那辦就走幾好丫

個表情慘到

遊軒黨黨灰

Agree 死留真係不智
夠鐘前好散水啦

耐性緊要過勇武

唉，依家簽撚晒包皮 古仔 比比 丹比利，都無心機睇波

FSG 高普 狗改不了吃屎

係時候改名了

眼訓得濟打錯字 係迷

中村ゆりか(擋灰)

(篤灰)

熱身賽初試勝感未

熱身賽唔care啦
只要聯賽連勝38場就滿足了

Bb唔好篤我灰

連登不嬲都有堆陷家剷亂咁9up帶風向架啦
沙田果鑊前線屌後排係咁叫走搞到冇得打
上環就屌後排唔肯退搞到前線焗住打
都唔撚知佢地想點

不篤灰 不割蓆

DONE DEAL: Real Betis have signed Nabil Fekir from Lyon for an initial fee of €19.75m. 💚

5毛未打到入利子post
呢度傾啲論點好似正常啲

而家開始要提防 p 牌分化

又笑鳩我P牌

fsg害人一世系列

P牌

佢肯定好憎利

望到佢張波衫相笑到苦瓜乾咁

真係死咗

呢篇幾好
想知大家點睇

其實我同意
仲有 製造恐襲就係想人唔入元朗 愈多人愈好

要啦
而家全港都屌緊班恐怖份子
我地更加要打正旗號去光復 + 5 大訴求
唔係話要主動打人，但要做好勇武嘅心理準備

出面有啲仲吹緊話燒村根本上晒頭over晒

其實佢話選址想去返金鐘嗰啲
因爲怕和理非唔出
同埋怕人上腦開片

我唔覺得和理非會淆
和理非只係班唔想開拖但會企出黎嘅人
如果和理非=淆
咁612之後應該俾警犬震攝晒

上腦就好難講啦始終一直escalate緊

睇下打咩旗號囉
一嚟就開宗明義話打
和理非未必參加
身邊有fd一路以嚟都只遊行
發夢後排都唔會去企

諗唔到可以做乜
幫幫手share 我好驚星期六會少人

我好希望大家唔好用"以暴制暴"為光復元朗主題
我唔係叫勇武收皮 我好支持勇武
佢地出手 我地可以還手
但燒佢村可唔可以令我地得到5大訴求?

依家風向傳到就係:
- 一邊就話元朗好危險 入黑前後 女仔唔好去
- 一邊就話要燒村 打狗
兩個風向會做成咩結果 好簡單 就係人會少好多
和理非會唔去
到時勇武就真真正正係危險
大家一定要三思
我星期六一定一定會出 我會叫晒身邊所有同路人出
但我好希望 大家要諗清楚 宣傳方向究竟係點
記住 人多就一定安全

其實唔入村搞
元朗啲大街夜晚未同mk差唔多

Fsg 害人一世

問題係出面D post好撚恐怖
我身邊去開遊行既和理非家人個個都PM我問我係咪星期六會去報仇燒村
佢地都有D擔心

所以佢地淆嘅話你諗住嗌完就算？

黑既問題真係好難搞
唔ko/拉入監根本解決唔到
差佬自己友又唔拉
KO既話又要犧牲自己友
燒村只係發洩

好似上面手足咁講燒村po就唔好理由佢die down啦
根本實行唔到

點解飛機亞死都要走

係里昂唔要佢

屌你老母仆你個街
你估入去真係睇曼城咁單純？

睇傑志

嬲

屌你地老母成世攬撚住個6冠打飛機啦

點解no.咁前都p

死士

挽留

比個泡妹屌你地唔做野啦
羞唔撚羞家
btw邊度有得買飛先

UT 出返高美斯sbc

通利啦

開左個Post
同緊一兩個巴打講緊道理
同意就幫幫手

韓妹除左自爆收兵之外冇乜野呀
Btw去唔到個日有白事

Cityline有

通利仲有？
我上網睇全部成千
最平都700

保重！

韓妹唔好嬲啦

好撚唔慣 從來都係得我地認真mode屌佢
未見過佢認真mode

韓佬子除左收兵之後，有咩唔好

條J太細同未割包皮

你又知

冇乜野 好遠房下
細個見過下咁

9up

傳bale去利

醬汁？

恩斯叫利簽姐
D名宿成撚日係度鳩嗡
唔怪得教波咁垃圾

死利狗撚會簽人咩

唔認同而家每一次都鳩留
你係點得出呢個諗法?

如果你話前線唔走係鳩留
咁每一次遊行集會 我都可以話係鳩出 岩唔岩先?

只要唔好搬龍門就得
其實你可以話2樣都係
前線係鳩留 而每一次都係鳩出
你睇立法會烈士個訪問 佢都話
「我地明知對抗唔到共產黨 點解仲要出黎?」
相信好多人心入面都有答案 未有答案既 其實係意志唔夠堅定

你話前線鳩留 無問題
你會唔會話一次遊行集會都係鳩出?

古狗回家未

Ok唔係每一次都鳩留
呢個係我over左
但今次肯定係鳩留

呢隊波都痴撚線,
仲係唔買人
唔係買件新仔就以為同上季熱刺有分別呀?

條中場 一係傷 一係殘 一係老 一係廢
咁都覺得唔洗買人

熱靠大將盧保迪打入歐聯決賽
利見此怒簽盧保迪
再次爭入決賽

前線既諗法係咁
最基本 主流前線唔會責怪人走/散/退
但希望唔會叫人散 就算你叫人散
你都唔好批評留低既前線

問咗通利
無晒最平飛

救命 返工隔離有條新移民阿嬸係咁係到講垃圾
就黎激死

Fekir做乜有里昂唔踢踢貝迪斯

我係入面已經覆左
個問題係有堆人係到屌鬼
同埋你留其他人都會陪你留
你做嘅每一個決定影響嘅唔係得你自己
要冇大台冇領袖本身就要每一個人都做軍師
點解唔批評得
批評又唔代表唔支持
我每次都有上去

唔續佢約又無人出價 真係利市悲劇

我又唔覺得利害左佢 真係體檢唔pass既話 點買

真係好野 唔通皇巴曼曼車祖米全部都走漏咩

應該真係有問題

班狗入天水圍醫院

屌拿星
飛機亞買唔到
阿妓都借到Ceballos
我地乜春都無
是撚但古狗回家啦

好撚嬲

［突發］利物浦落實第一簽 由熱刺購入盧保迪

小明首新歌

大師兄返黎啦

ip 都唔洗check都知你住邊座

保長

我偷圖
我住朗屏

啲對白同鳩硬蛇一樣

屌 無人信

真兄弟會明

迷軒就係兄弟

佢反

所以唔信
同鳩硬蛇一樣

夠啦
以前考AL都係食15分鐘返拉把

第一日迷利咩，準備當廢中心淡走埋後，又進入十年黑暗期，無限loop

老人家

有15分鐘lunch time你仲想點

行去碌個麵前後最多4分鐘,食個麵5 分鐘, 你仲有6分鐘休息(或者玩肥婆)呀

you圍村仔

做金曼迷了bye

哥帥好波

高普敢唔敢講

connect埋去加泰

各利子廢青得閒可以去下呢間滬江飯店探下呢位阿叔，已經唔止一次話班示威者抵打，應該要出解放軍同坦克對付，個老闆娘應該怕撚咗佢，連門口部本來長開cctvb新聞嘅電視都熄埋。

我都想有J權

屌佢老母我放棄
痴撚線我理性同佢地分析叫大家小心地勇武
結果比個P牌仔入黎屌
屌我冷氣軍師
我屌佢老母前線如果唔係有和理非係後面你前到幾多次?
次次得幾百人,千幾人,你地死撚左啦
屌我真係好撚嬲
我未試過咁撚灰 原來比一個"自己人"屌係會咁灰

簽人未

你以為啦
即日當晩係元朗m記就300人到
如果冇防暴守門口已經殺左入村
有三成到擺到明係超越左勇武 殺紅了眼既狀態
唔留手了 真係諗住同牛屎佬死過
唔好低估左其中一啲人既憤怒

所以我估27號一定有人玩火
所以係睇剩係祠堂定點

仲有一啲時間俾大家冷靜下用下腦
呢兩日頭腦發熱係會咁

覺得岩既唔好停止勸告

冷靜啲
事實的確有班撚樣喺度煽動緊
我喺另一個po都見到隻著名5毛扮激進屌左膠支持燒村，點睇都係有組織咁鼓動緊
我相信真係自己人嘅點都會回復理智去plan同號召元朗嘅行動

痴線個人真係會灰
可能自己比較emotional
我出黎咁多次 一次都無叫過人走 無叫人唔還手 無阻人做任何野
我唔係企最前 但係我不停搬野 傳野 買野
我屌佢老母真係好撚嬲
平時block左佢就算 唔知點解今次個心好那住那住

老實講
你和理非企後排其實只係比壓力啲狗
等班狗唔好一次過衝 怕引起恐慌 人踩人
所以每次都係只遂點擊破
每次一樣係拉緊前線 食緊子彈

對於前排既幫助真係算少
如果班狗真係要衝
前線一定冇個走得甩
唔通指意後排會敢上前救佢咩

老實講 你出幾多次和理非都比唔上一次前線
唔係代表你唔重要 而係前線真係太大風險
希望大家可以再做多啲姐

咁你想我地點
係咪想我地唔出黎?
我每一次都無要過前線幫任何野
要D乜物資support我最撚大聲叫物資站傳
咩咩我地出10次唔夠你地前線出1次?
又話兄弟爬山唔分化?
成日開口埋口100萬 200萬人 依家200萬人都同你玩勇武?

我從來 一句 都無屌過前線
每一次有人屌暴力我都會幫手解話
你依家同我講我所做既野唔比你地依班前線重要?
食子彈大晒? 依家係鬥慘? 鬥身上多傷痕就叫有用 就叫有效?

我估唔到"你地班和理非出10次都未及勇武出1次"依句說話係會出現係依個運動入面
我都好老實講 我有老婆 有家 有負擔 但我每次都有出黎 做我覺得應該要做既事
為左自己 為左下一代
但係原來你地依班所謂"前線" 係唔appreciate我地所做既野
原來勇武先叫抗爭
原來和理非係一班出10次都無用既人
咁我都好希望你地班勇武
係無和理非情況下
可以每一次出 都安全回家

你理撚得人地講咩
你會唔會因爲條友既言論
唔再支持 唔再付出係抗爭到先？
比人屌咪屌返佢 但唔好上心
網上口舌之勞冇意思

你咪繼續做好自己
呢場抗爭唔好去計較個人得失
專注於你自己可以盡力做到既事

唔叫哥狗了
叫哥帥

槍口要對外,大家都係同路人

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

痴撚線

個不孝子咁耐都唔理個墳頭搞到日久失修爛左

不嬲唔會叫佢做狗 而家更加崇拜佢

講真 我勇武撚都覺得拆人墳有d over 但冇諗過咁多人like

以牙還牙以眼還眼，同埋都未到掘墳

佢一個人搞緊我地幾多代人？
有因就有果

既然毆打普通市民都可以係英雄行為
咁有件死物自己腐爛咗都唔係咩大問題啦

日久失修姐
關人咩事

係唔係未出尾數比黑社會啊

我覺得巴打唔好將「你地班和理非出10次都未及勇武出1次」呢句放到咁大先，從612開始，每次勇武抗爭都會打亂政府部署，逼到政府出嚟回應，呢樣係政府死穴，越勇武政府就越同你急，咩招都出晒。

我諗嗰位巴打意思係咁，唔係想比較邊個有用無用，你睇前線義士都係同和理非後排一齊努力緊，同一個場合同一個目標就係自己人，唔知你點睇，但我唔覺得老強巴係夾硬比較緊兩者高低嘅。

唉，今日搞到咁，已經殺到埋身，當你和理非遊行，有不反對通知書，符合基本法遊行表達訴求，都可以比人斬，我覺得慢慢會失去「和理非」呢個option，如果斬人都斬到遍地開花，到時真係得兩個option，一係勇武抗爭，一係做隻港豬，呢個係大家面對緊嘅困境，我哋避唔到。

不孝子發咗達都唔維修

議事論事 點解係10次比唔上1次
你前線拉到就入暴動 坐十年
走佬既過台灣做黑戶
和理非 要be water 一定走先過前線
入就入非法集結或者直頭冇
呢個係客觀事實

問心 你係前線
你做十次和理非定揀一次前線
答案一定係後者
客觀事實就係前線風險極大

你有負擔 人地前線就無？
唔係話要你上腦做大義 一定要做前線先計有貢獻
冇後排backup 前線一定捱唔住
我亦唔係要否定和理非 後排既作用同貢獻

我單純係見到你句次次得幾百人,千幾人,你地死撚左啦 我先覆你

我唔知你咩心態
你係覺得自己好大犠牲 要人認同你定點？
老實講 我同你一樣做後排 做一樣既野
但我唔覺得自己係抗爭中咩好大努力 付出 犧牲
要人表揚自己做左乜乜乜 又受左幾多個人壓力
我只係單純由個人立場去出發
有咩自己係認為啱嘅 唔理人地點評價我都好
我只係一條直線去做自己能力範圍以內既事

32分鐘推爆一個post

大快人心

何妖RTHK 見記者時比巴打玩

笑到停唔到

我上面一直提過和理非係重要
冇和理非做盾就冇勇武呢把劍
大家既重要性係同等重要
但唔代表大家承擔既後果係一樣

我唔要大家鬥慘
但比我地付出更多既大有人在
梁天崎 6年 盧建民7年
李倩怡 兩年台灣黑戶 仲有最近30人過台灣
自殺烈士
我係想你諗到其實已經有好多人犠牲左

當年梁天崎夠比所謂同路人泛民仲有保皇追擊
唔通佢又自怨自艾 揀左放棄？
我係想叫上面巴打拋開個人榮辱同得失
專注係做抗爭既實事上
好嗎

何議員拖數可恥

拖尾數 可恥

另外
連登依家已經係抗爭大台
一定充滿五毛 分化 藍絲同狗
Block極都有
希望大家可以冷靜去思考
唔好比人分化 挑釁到
最重要係做自己覺得啱既行動
唔好比人動搖到對抗爭既支持

白衫佬出手真係狠

真係唔好得罪白衫

講者可能無心, 但聽者一定有意
「你地班和理非出10次都未及勇武出1次」
呢句野同抹殺人地出黎既努力無分別
睇到係會好氣憤
勇武好多時就係持住自己風險高
講D野愈黎愈過火(唔係行為, 而係指指責人, 一定要人係對等都係勇武先可以講野, 資格論) 亦唔接受相反意見

分化, 往往就係咁黎

哥狗出聲

尊重返，係哥帥

一直反大台反到做埋大台

以後唔使去中超搵食

佢洗撚咩

佢份CV 去邊都一定有人請

冠軍保證，仲要有油王sup
反疤教都係英雄啦

咪話我話 完左依單野 連登一定比人搞

一直都搞緊啦

唔係搞個網 係搞連仔

真黃獨派

好治癒

啲杯彈下彈下

連仔離開香港吧啦

一人一信thx

笑撚到

對高普好失望
到依家都未表態😪

高狗😠

笑死

要出黎回應吓買人訴求啦

引援計劃已壽終正寢

反高賊

一直有關注轉會市場

對準背後個FSG OK？

唔搶pepe，一陣俾獌搶埋增強實力

幾日後出黎屌鳩你班利迷屌佢冇用

值得聽聽

聽咗
小明

何君妖算幾好EQ

但佢都仲夠膽講人神共憤, 天地有正氣

人無恥=無敵

佢議員身分梗係咁講
背後隨時call馬報仇

佢仲有顧議員身份咩

Adam joins Reading

保長終於收工

btw 有無ching知道聽日場外示威活動係點
無錢買飛但係應該會場外join

上頭命令
佢地點會唔知泛民實郁何君妖
要低調同扮慘等官警黑大龍鳳又冷處理
等區議會選舉過左先清算

容海恩個衰妹又大肚

哥帥真係

棄利投鏝

叫哥帥過黎利咪得囉

難過攞英超

AGGER
高狗唔續咪叫哥帥過黎
係時候要挑戰下自己

何君妖不嬲好識做戲
有睇佢同周庭套野都知
滿口仁義但黑到仆街

fsg又贏 冇比里昂60m當水魚
Nabil Fekir joins Real Betis from Lyon in £17.7m deal

最撚憎佢扮到大義凜然咁講野

好慘
咁就破壞左人地嘅職業生涯

岩岩出左大埔打波
連儂隧道比想像中壯觀好多

俾FSG撚狗咁撚
要求成立獨立調查委員會

屌 幫大陸仔參軍填EC蘭教真係笑到我仆街

不了
咁樣會打擊fsg士氣

咩事

邊個上年屌FSG既？

無人要應該真係玻璃腳

但買人未

中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

屌你老母FSG
唔買可以講句唔買咪算
當日唱衰想壓價之嘛,
上季無咁sharp價又真係壓到又唔買

點玻璃腳法
上季假假地都踢到30場,
我地同位既張伯倫,lalala,基達加埋有無

Karius claims to have snubbed five offers in order to prolong Besiktas loan from Liverpool

"This season, through my agent, two clubs in the UK, three clubs from Germany, made offers," Karius told Sporx.

"I turned them [all] down. Besiktas is very special for me."

睇定d再講
真心咁平都冇人搶 好似真係鬼鬼地

點解跛腳仔咁想走?
話晒Lyon都有得打歐冠外圍賽 但Betis冇得打歐洲賽

石鏡泉辭職

有勇無謀 算啦 至少元朗反黑一定要和理非唔該

里昂唔要佢
大會又對佢冇咩興趣
結果去貝迪斯

笑撚死

笑到gapgap聲

做得網軍都冇個假身份？ 個個都係自發 唔係共慘黨指揮？

總算對里昂場友誼賽唔駛咁面阻阻

玻璃真係一個都嫌多。仲要三個

［突發］发现我被港独人肉了。。。。。

唔知堅定流

應該唔係香港人做 參軍都識

笑到仆街

條女本身平嫁

係唔係Viu個 大波同平有咩唔同待遇嗰個節目？

名?

係, 幾好笑

咩嚟

有冇手足知沙狗傷幾耐 好想念牠

屯門

見字求堆

who

屯門又黎料？

大西北真係唔撚係人住

屌唔係話傾唔掂數㗎咩

屌真定假 係既大西北真係唔係人住

D字好小學雞

真，但唔知比人打個個乜料
呢家仲大搖大擺著黑衫去人地村口

江湖新秩序 著黑衫即打

仆街, 著利黑金點算

屌係唔係做戲嚇人
依個時勢單拖去搵鬼信

打完搶黎著

黑黑打
市民唔好介入
真心

眼紅R聯

認同 而家白事都叫人唔好著黑

是但寫

死獌狗

比清, 不割席WO

波衫認證 pass

咁割比清 佢成日j Teresa Cheng

上身照呢

粗框 大波 美魔女

再po割包皮

sor, 挽留包皮

再 post 爛 jj

求韓妹仔出D淨化圖

隻貓

好欣賞robbo

後面仲有個男人手

你買左幾多件

Sor

黎緊我都應該買JELLY R聯, 龍門黑金

我買完都唔係成日著
所以都係一季一件算

中頭義士update：
發夢見到呢個post
都應該係我朋友嚟
病情唔講太多
岩岩探完佢
暫時無事

但好明顯班癲狗瞄頭 屌佢老母

黎緊會買埋黑金Alisson同埋二客黑綠
但諗唔到印邊個

R聯6冠章太吸引, 黑金又靚
最近個件熱身又好靚

冇事就好
成立獨立調查委員會呀死黑警

上季紫色果季著出街好好睇

見好多阿叔著 係咪你黎

14 Henderson for sure

配熱褲不知幾好睇

6冠章真係好吸引
但d波衫除左黑金同白都係肉酸

仆街到仲要天橋係咁開槍

如果冇元朗單野
黑警一樣比人屌死

17紅已經印左佢

你家姐都係利迷？

呢件同今年件三客都係靚色柒設計

真係買完返黎又冇著過咁濟嘅
得17年果件螢光綠色

男人嚟

靚
我都想買歐聯版客 仲唔補貨

呀係sor

灰色暗花其實幾靚
由其啲男仔親短牛仔褲已經好好睇

今季黑綠色 要買真係純粹係當支持

我要歐聯版客軒呀屌

拆墳單嘢令好多人感覺出返啖氣
個人覺得其實更容易聚焦返講五大訴求主線任務
如果唔係應該727之前都係不斷loop燒村拆祠堂

反而想買黑綠色喎

邊個做都好
我好滿意個結果

我覺得今年係兩件作客靚 主場唔靚wo

放心
主場果款經過成季睇下睇下
會越睇越靚越型

暗花powerpoint背景咁

同路 同埋黑龍ali
主印咗VVD

謝天謝地
好人一生平安

18/19主場個領見到都唔開胃
到季尾就覺得好正

唔夠高著vvd

我連沙基利都唔夠高著

未開季都已經買左4件 1件未印字

Joe Allen呢

夠
如果拉高多5cm

以後見到D乜鳩失焦撚見一個封一個
搞到我心情爛撚到
明明冇人唔記得
係鳩咁整埋D爛鳩主題呃人入去屌鳩人

女性上唇較厚， 下唇較薄， 代表有情有義之相； 若是相反， 上唇薄、 下唇厚， 則是熱情好色， 不甘寂寞

Ok

黑綠印clyne先

扑左樓上

而家唔幫元朗仲好意思話大家都係香港人?
入黎J J.Henderson 會冇咁嬲

想問依家有冇門市有黑金?
我想買黑金印ab1,同想買件歐聯6冠章印vvd,但vvd唔知買主定客好,主我就覺得唔令,但買利記唔買紅色又好似好傻咁,客我就覺得幾令

一上到黎見到你地又J Teresa心情仲爛

明明應該J VVD AB1

原來...比清

拿我冇呀 咪屈

總之以表達不滿訴求為主
不要引唔住惹人

依款係咪從此搵唔返

最基本要元朗人返到屋企先啦

同意

開始變質分化了
運動即將結束

內鬥緊
緊係驚啦

咪撚醜化東條希ok?

印完即走

斷佢水電得唔得

唔緊要啦有比清接手

當年有冇勇士買依件

岩岩開始

肉酸

尊重啦

屌你老母

今日著this

下次搵源瀨光

請唔好再講警黑勾結 係官警黑勾結！

估唔到男神都J Teresa

龍門黑金都唔知幾時先有

總之 唔好入村
唔好主動搞人
小心有鬼

有,印左L20

總之有咩事 都唔好落單
出得黎既 都係自己人 互相照應

以送人返屋企為目標

成個時事台都係
Sorry呃左你入黎

留意到好多p牌煽動去元朗武力衝突

自己注意

再放一次
個po主唔識用tg 有無人幫幫手

無
所有球會字得官網有, 所以市面既歐聯版應該都係官網訂再轉售
官網主場同第一作客已經斷貨

早買早享受

成個利post得派大星巴
夠膽整d R連章落件黑金龍

咁我都無米九

我見facebook 有人post過有波衫鋪收$50幫人甩WU ，唔想淘寶買溶膠劑可以考慮下

唔係話官網啲黑金一定帶west union 咩 點做到

咁近睇有冇印？

實在太靚了
快d補貨啦

Ching點解印到歐聯版官網好似無得咁印黑金？好想要

好彩一早入左手

我係預售訂黑金連WU
再自已甩印

基本上無印

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

今日最後一po

另外屌你老母FSG
見到飛機笑唔出個樣真係火都黎

果陣等歐聯版所以無買

利迷每日任務
1, 屌柒林奠
2, 屌柒黑柒
3, 屌fsg

利物浦2019夏季轉會教轉會窗早已於2018年8月完結

呢排都冇心情睇利消息

same巴打
但當個人好繃緊，睇睇利d冇消息既轉會消息
屌左幾聲之後個人都放鬆左
ynwa

唔係應該會仲嬲咩見到fsg咁既撚樣

我認真覺得係高普話唔使買人
睇化了

以前可能會嬲
但一來習慣了
二來呢種嬲先有懷念以前安逸生活既感覺
好唔同

冇撚眼睇
而家有兩閘後備都收貨

借走佳尼一刻其實已經陣已最
廢中一直在下一盤很大的棋

再唔係就開YouTube 睇下Alberto.M啲精華

當笑片咁睇幾過癮

我睇左十萬之連拿接光頭都仲係笑得出
做利迷真係有好多好減壓令人放鬆既地方

dllm死黑警死全家

連拿接光頭有無link

呀朗打鳩公安 笑撚死我

想問下第二作客邊度買會平啲

黎緊真係想原陣開季?

想原陣都難啦
費明奴AB沙拿未歸隊
文尼就應該會缺席季初頭2,3場?

點會原陣
多咗ox子,啦子,新包皮
仲有英格蘭鐵閘clyne強勢回歸
都未計又後生又靚仔又好波嘅wilson同kent

難聽過粗口啊ching

今次元朗遊行大家點睇，和理非定勇武？

同黑社會和理非係想點撚樣

甩膠支藥水喺邊度買?

諗唔到點答你

專登入元朗傳達一個訊息：
對唔撚住我地真係好柒驚㗎
求下你地放一條生路啦

做乜鳩

負評乜撚呀
係有道理就覆我啦
上連登都上到鬼鬼祟祟咁

啱呀 邊個負評迷軒黨要員

粒尻bruno波衫未

有人答我未呀
我等撚左一日啦

文尼miss社區盾姐

算啦 負評由尻佢地啦 太上心傷身

搵野分散下自己注意力 買野開心下又好 點都好

我今日去拎奪冠blu Ray

請假J足全日未

J一晚算 開季又要喊過

都係嗰句
佢地企哂係自己條村到等你入
然後你地係出面嗌完就算
咁個目標又係咩？
勇武從來都係表達一個拒絕妥協拒絕屈服嘅一種姿態

屌咁覆未好囉
個撚個post都唔撚柒講道理
掉低個負評就算
屌哂你地老母啦

咁佢唔陏你嘅話點？

同埋佢就算真係陏你
你自衛
政府最後都可以屈你群毆

依家根本就係睇人黎告 你自衛都告你公眾地方打交所以先有上次比人打13拳都唔還手

我覺得班鄉黑唔會郁手

因為黑社會由始至終都係欺善怕惡 人多蝦人少

所以一定係示威者做主動嫁喇

係睇下大家點做嫁姐

但主要係一定要夠多人，同要有共識

唔分化割蓆就一定成功

所以我真係好唔明點解個個講到被動就解決到問題咁
我冷靜咁講就冇人理
我屌鬼啲人就當我痴線都冇人理
Wtf

咁所以嗌完就算有咩效用姐

屌你老母Fsg
仲未簽人點同MC玩
熱刺都唔撚夠打分分鐘

買咗dvd 質素麻麻

即係點 自稱on9仔?

鄉黑會驚輿論？

呢個boss起碼搞幾年
咁呢幾年間元屯天嘅手足點算

今次聽男神講
男神叫我和理非咁我去鳩行
唔係嘅話我一係勇武一係唔柒去了

打晒冷震

ching心水清

話比佢地聽鳩打人係要付出沉重代價

BabyKeita仔都打左

咪同班垃圾蝗成日寶寶一撚樣

好彩我係小妹

返緊工，咩戰況？

黑社會驚死城？

但係你有J

今晚場波有無台播？

係咪77有

利po特色:有丁絲犯濫

鈴妹認同

做生意同驚死城係兩回事

冇人敢入地點做生意阿你話我聽

去*

冇J點叫小妹

死城係因為恐懼
始終人民都係要生活
居民始終要生活
唯有跟隨黑社會嘅規矩
黑社會有更大嘅權

黨魁冷靜d啦 人地宜家比左張好牌我地上
你就話掉左佢跟住同人玩一定輸既泥漿唔識打角

要人付出代價唔係得一種方法 明刀易擋 暗唔識打難防啊

自 原來聽日先踢。

以為你問地鐵

駁唔到

你個concept可以掉返轉用落圍村佬睇示威者到

屯元手足以後只會更危險

冇人話要消滅
你短期空城可以換嚟人民恐懼有助日後生意上嘅管治
黑社會從來係咁運作

你其實知唔知出面社會係點運作

我冷靜嗰陣冇人理
我唔冷靜就話當我發癲
我可以點
而家未探討緊拆祠堂同和理非之間有咩可以做
比人無視左全日

我當你真係殺左佢地一半 但自己手足又無左一半值得咩 你唔係真係覺得可以攻村而全身而退下嘛

變翻性啦

試闡述

我真係唔明點解有班人會覺得可以同班鄉黑死過而係贏，以為打機咩

你再冷靜諗下點解會咁 諗唔到我再比例子你

其實我地都係咁睇對方
你繼續咁嘅語氣我點同你溝通

咁好？

再變就越生越多J 不了

你比例子啦

其實佢語氣有咩問題 又唔串又無粗口

琴晚77有賣廣告，今朝見到Post以為依家踢

咁就好了

我周圍同人講1加1等於3
我冷靜同人講又無人理
我爆人人地又當我癡線

開頭就話我on9
又話我天真又一味話我乜都唔知
唔串冇粗口

我係話
以恐懼治城呢點上點樣掉翻轉

所以你覺得我話唔可以和理非對付黑社會係1加1等於3？

咁不如你講下你心目中星期六應該要點

聽晴朗搞遊行個人申請人數係369
話網民就知369係咩意思
將369呢個字寫入警方紀錄
話呢個遊行本身就係369

我個人覺得係 星期六只可以守不可以攻

一定有做破壞
到底做咩破壞可以討論
有人話搞村公所
我覺得都搞得過
有強烈象徵意味又唔使搞祠堂
另外有人話搞色情十街
我唔知咩黎
但我估係一樓一嗰啲？
都搞得過呀

但1等1等於三係定義上嘅錯誤
你覺得呢個係同等意義上嘅錯誤?

村公所要入村wor 即係要攻城
色情都可以諗下 但好似無咩作用

仲有搞佢utilities
好似剪佢光纖咁幾有用
其實村公所係村口定入面
村口我覺得冇問題
起碼可以迫到班鄉黑出黎對峙

元朗太多地盤太多勢力其一
唔會分得清邊條村有份無份
不過主要都係雞地個邊

其二 班狗個日就肯定又成個鐘先上水
仲可以用私家地方黎拖 入村係會比較險

anyway 元朗同上水都差唔多
要走得兩個方向 上唔到閪鐵輕鐵就好難走
向西走都係一條大直路 東走就直上公路
沿途都係村 真係唔好架硬留到無尾班車

黑社會嘅本質就係以恐懼治城

村入面
你講既utilities 咪即係暗x難防 你唔講明邊日佢地個心理壓力仲大啦

村公所點會係村口阿ching

屌你暗x難防我鬼知你講咩

咁門口有咩可以搞

都係嗰句，兄弟爬山，各自努力，不分化，不割蓆。今次我入去就諗住齋行，除非有人出手主動搞嘢。但係如果有勇武入去衝，我都會了解佢地，唔會屌。

好睇啲村係點
我入開嘅果條村
村口係黑幫大竇

大佬而家係你係咁轉話題轉撚到我唔知你想同我討論啲乜
明明我係講緊黑社會係以恐懼治城所以短暫嘅空城係唔會令佢地驚令佢地讓步

你要記住，黑社會只睇錢，而元朗嘅幕後大老細係新鴻基，佢一出聲全部都要聽。你要知道禮拜日玩到咁大已經對佢地有好大影響。

我比人屌撚左成朝了

各有各做啦
如果怕咪淨係去遊行囉
唔怕咪去搞鳩佢地祠堂囉

其實啲人屌你可能係擔心你姐，始終嗰班生番唔係人咁品

去貼佢間屋再搞佢係街嘅檔口諗唔諗得過

問題係呢家每一派都會影響緊成個抗爭運動既成敗

你見唔到啲人說話有幾撚難聽

唔識打隻字
例如我話要攻你屋企 你覺得我講明時間定唔講明時間你會驚d

真
拎完刀一定散8成
淨低個d勁危險
不過比人打同意一定要還拖

你比啲新意嚟啦

你睇啲大佬都着草就知呢鋪玩大咗

咁你去金鐘抗爭同一樣道理姐

我驚你未入到去已經俾人打到仆街

我一直主張要破壞嘅唔係人而係設施
係象徵
打人留唔到一個長久嘅訊息
但比人打就一定要還手

第二度
但呢度已經有人否定緊我嘅意志

其實我住村屋 你唔明可以問我
不過唔係元朗同鄉黑

平時示威都無旅遊警示，但今次愛爾蘭出左，大陸班on9驚唔驚其實無大影響，但歐美同日韓果d係高銷費客黎
其實你知唔知咩叫恐怖襲擊

(1) 無差別襲擊，完全針對平民
(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺
(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊
(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。

基本上你4樣求9奇中一樣已經可以定性做恐怖襲擊

所以要夠多人

721根本就可以當係恐襲啦
港共政府撚會認咩

我唔知圍村係點唔代表我唔知社會規則
你成朝都係教仔語氣
我問完你又唔答淨係話我蠢話我on9
對我好撚好呀

做乜都好啦
第一點 先注意自身安全
第二點 先至係救同行者

其實佢認唔認有咩所謂
外國認咪得

都話唔係咩都唔做 唔係當日做姐
攻其不備啊

放棄了真係唔柒想再講
好撚攰

佢地村啲竇唔係普通屋
好似警署咁有晒高牆cctv嘅

檔口就真係要熟條村嘅人先會知

上面你地話搞141或者有得諗
反正元朗啲良民應該都唔鍾意
不過問題係以我認知141係夜晚先最搵錢
早入去搞冇乜用因為未點開檔
夜搞就有風險始終果啲係內街位

正解

諗下點搞啦

係 呢樣好緊要

外國認唔會令屯元天嘅手足安全
唔通而家要忍住每晚睇住普通市民比人捉去打？

utility 咪亂搞啊
睇渠蓋上面啲 pattern，圓型淨水，方型污水，渠下面就係 valve
去政府啲網站就 check 到邊啲渠會影響晒成條村
不過啲水管真係好脆弱，好易自爆，到時搞到冇食水又走唔到屎水就仆街啦

除左141仲有冇咩係黑社會搞架係元朗

Fyi 有堆141好似係呢頭

堆吧都係架喇

簡單講
我嘅呢次目標係比較短線
始終比人打係一個好迫切嘅問題
唔似五大訴求可以拖長黎打

自我戒鹽咪最簡單既方法
政府唔7聽市民既聲音，但香港係個極資本主義既社會，你搞到班商家佬屌咪得

吧會唔會更好搞

但唔夠141咁出師有名 bar係正當野定141唔係

既然攰，希望黨魁你休息一下

但141除左整度門可以點搞

搞乜鬼今年超級盃咁遲
以往唔係開聯賽前就踢架啦咩

要等到8月10先有波睇?

休息下成個世界又唔撚同左樣

唔識 無去過141

超級盃 年年都係 8月中 踢架wo

一齊去瘋狂撳鐘仔

冇計
利撚太耐冇睇過

我記得係早一個星期既星期6日踢
之後下星期就開聯賽

果個係社區盾

依場俾MC炒硬都得

快手輸哂社區盾同超級盃啲人先會醒

醒都冇用,
到時轉會窗都閂

狼>鏝>利

要變中游了

唔醒都贏我又唔介意
輸左先醒又太遲

本身係

屌那星
睇咁多年波 除左皇之外
未見過贏完歐聯覺得自己最已陣唔買人
你好撚勁咩隊波而家

點整到咁靚

夠啦
只要全隊一個都唔傷
全勤
我利已經係地上最強

有你哩句下季實掂

我覺得星期六無論和理非定勇武都好 對於元朗鄉黑都係wfc 和理非遊行無撚用就一定架啦 但咁多人放哂風話要入元朗 我敢講星期六啲鄉黑一定縮 啲牛屎仔無我地想像中咁蠢咁易俾人煽動 佢地識用警察合作 俾我地衝到入去拆佢祠堂最多都係洩一時之憤 除左老一輩堅持年年要搞儀式果啲 其實大部份牛屎都係wfc

你問我既話 勇武救元朗係一定要 但唔係呢個時候主動入侵 果日打人既鄉黑有好大部分都唔係以元朗作基地 大部份都套丁出左去買私樓 如果星期六confirm唔佢地會返黎守城 咁勇武黎都無意思如果佢地敢下次再捕啲元朗撚遊行完返屋企 咁倒不如到時再組民安隊剷入元朗反打好啲 起馬到時會confirm到打人果班真係係度可以打柒返佢地轉頭

Btw見到有人講話攻城
元朗啲圍村無你地想像中咁鄉郊
西鐵站一落電梯已經係
拆完村公所再坐西鐵走 啲鄉黑可能都未黎

某幾條村近姐

出到村兼入到西鐵站當你贏

南邊圍英龍圍東頭村果啲 果日咪變左俾人打遊擊既陣地
我覺得要做到「落佢地面」呢啲 拆呢幾個夠啦
雖然我覺得落佢地面係無用

係咁易贏就好了

執生

用溶膠劑慢慢捽
要分幾次整先會慢慢無印

但要好小心唔好掂到袖口條金邊

Pepe 單deal almost done

一係利一係獌 踢歐聯定歐霸 自己簡啦黑鬼

有無source

其實我識果啲黑底嘅好多係外姓
拆祠堂村公所佢地真係wfc

Where the fucking lamb sauce?

Fact checked ？

fake checked 有同事識石內卜同佢講的

Fat checked 高普體脂超標

真係本地果啲都wfc啦
根本係得啲老一輩先重視儀式野
對後生黎講 每年圍村儀式=分錢
根本好多牛屎佬就想等啲老屎忽死哂就拆埋個祠堂賣錢

根本好多人未入過元朗

有耶穌光

呢個真
而且有啲祠堂例如今次有份搞事嘅廈村係法定古蹟
佢地想拆都冇咁輕易拆到
你燒咗反而幫咗佢地

利申未入過

街見到
但英超字
拎完歐聯人又唔買 波衫又唔撚補貨想點
屌你老母利物浦
屌你老母FSG

B仔涼粉係咪元朗

係

咁細個為溝女入過一兩次

講起補貨，我6月頭訂主場歐聯仲未收到貨

正常 牛屎地方無去既價值
屯元天都住過哂 香港最垃圾既地區

去食肥豬油撈飯

邊到買？d字有問題

屯門無咩問題
天水圍你知唔知係本土派票倉黎

我又po下衫

Rich

天水圍勁撚多黑社會 南亞人
本土派票倉又點 改變唔到個地區係垃圾呢件事

我本人已經肥到豬咁

滔滔咁見唔見到自己jj

轉number 就

唔知係肚腩未夠大定巨龍太大 仲睇到

買人未呀, DLGH

打飛機最緊要要JJ 冇J點打呀

唔好玩啦男神

我係連登仔最憎果啲肥腫難分撚
成個班恩咁

戒左

屌你老母FSG

咁耐？我6月頭買6月尾收晒

住緊
一點後基本上唔敢行落街
(其實佢閪鐵放岩位就好住好多

Bane?
好型喎

Bb不知幾精彩

我真係好頂唔順echo啲飛機post
各位ching平時啲利子新聞邊度睇

以前中學 每日放學都會出天秀打波 但有排開始個個星期啲南亞人都開拖 之後就唔敢打了痴撚線佢地霸個籃球場打板球

無腹肌媾唔到女
但要減到有腹肌要嚴格飲食
勁撚易肚餓

男神之前又話唔要女嘅

佢要仔

想去新加坡同安祖ching結婚

就1001
請保持行車距離

間中都會寂寞

1001

1001 727

助攻

727 CS IRL

你開post？我幫你1001

官警鄉黑屌你老母

1001 727

你脫到P未

fu